{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046697",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1080210?place[place_type]=GID&place[gid]=1080210&place[latitude]=37.2586290998&place[longitude]=126.5628383461&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안산 갯벌놀이 펜션"
    },
    "text": "干潟遊びペンションは大阜の北東に位置するラグジュアリーペンションです。 週末にも1~2時間で訪問可能で、5~30人前後の人数が利用できます。 ここは海の眺めが最新建築されていて交通渋滞なく近い干潟遊びペンションとして知られています。 ペンションを通じて天然干潟の壮観を鑑賞し、夜空の星と夜明けの海の水霧の風も感じられます。 宿泊のために訪れると、広くて快適な空間で涼しい始華防潮堤を走りながら海の風景を楽しむことができます。 ペンション周辺には様々な旅行先があり、干潟体験、ヘソルキル1コース、ユリ島博物館、漁村民俗展示館、クボン薬水場、海釣り、ヌエムガギル、海の香り樹木園、大阜島鉱山堆積岩層などが楽しめます。 人数を追加する場合には、基準人数1人当たり20,000ウォンが追加で支払われ、利用人数は宿泊に関係なく、入室するすべての人数に適用されます。 バーベキューの利用をご希望の場合、炭とグリルを20,000ウォンでご利用いただけます。 入退室時間は入室が15時、退室が11時です。 もし午後10時以降に到着したら、事前にご連絡ください。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、ペットの入室は禁止されます。 また、施設物の破損や紛失に対する責任はお客様にあり、利用客の不注意による事故は責任を負いません。 ゴミは指定された場所に分別していただく必要があり、客室内での禁煙や臭いの激しい料理は禁止されています。 現在提供されているサービスはペンションで明示された条件に従い、商品に関する義務と責任は販売者にあります。 ご利用時間はチェックインが15:00からで、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "干潟遊びペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "干潟遊びペンションは大阜の北東に位置しています。"
        },
        {
            "question": "干潟遊びペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "干潟遊びペンションは交通渋滞なく近い海の眺めが最新建築されたラグジュアリーペンションです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には干潟体験、ヘソルキル1コース、ユリ島博物館、漁村民俗展示館、クボン薬水場、海釣り、ヌエムガギル、海の香り樹木園、大阜島鉱山堆積岩層などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用人数や料金について教えてください。",
            "answer": "週末にも1~2時間で訪問可能で、5~30人前後の人数が利用できます。人数を追加する場合には、基準人数1人当たり20,000ウォンが追加で支払われます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。また、ペットの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法や禁止事項はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して処理する必要があります。また、客室内での禁煙や臭いの激しい料理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "提供されているサービスについて教えてください。",
            "answer": "提供されているサービスはペンションで明示された条件に従います。商品に関する義務と責任は販売者にあります。"
        },
        {
            "question": "入室や利用に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "入退室時間や未成年者の利用制限など、利用に関する注意事項があります。また、施設物の破損や紛失に対する責任は利用客にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 515,
        "QA": 516
    }
}